慎入[全劇透] 復仇者聯盟4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透4

我以為hulk會出嚟大叫

最後以為IM扮死再嚇佢地😂自己諗多左，睇太多呢啲劇情